請立即杯葛所有港鐵廣告客位

根據港鐵公開既資料
睇到佢地18年廣告收入係1,212百萬
足足佔成個車站收入18.7%
亦係增長率最強既業務
既然可以抵制TVB廣告
我相信MTR廣告一樣可以

車站零售
好似幾高下喎

港鐵都系受黨點，同TVB唔同,當你有權令港鐵死，黨系冇撚所謂，局勢亦只會更差

除基本消費外，乜柒都唔撚買最好

港鐵廣告位係由JCD 公司負責，分print 同digital

罷買車站入面鋪頭？

基本維生消費

仲有所有黨鐵商場

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

我唔會再喺港鐵大堂消費，其實今日係好好嘅機會去熟習唔坐港鐵。
另外，請大家善用港鐵每個站嘅information center
唔識路就去排隊問，唔好自己亂咁搵路！
有大紙可以去center問下哥哥可唔可以唱散佢

#BoycottMTR